{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 라고마르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00までで、予約人数から追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 この宿泊施設はペットを入室させることができる宿泊施設ですが、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 ここでは青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、グリルと炭、電気/電熱器具などの個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューと高級型バーベキューグリルのレンタルが可能であり、バーベキューを利用する場合、炭とグリルの使用料は20,000ウォンです。 バーベキューには、アメリカのウェーバーバーベキューとオーストラリア産の高級炭を使用しています。 宿の中には海の眺めが可能な屋外テラスとプール、バーベキュー場もあります。 また、カフェとコーヒー&ティールームは無料で利用できます。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。 本館には展望台とモダンインテリアがあり、ペンションを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から始まりますか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は予めご連絡ください。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "この宿泊施設はペットを入室させることができますが、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、グリルと炭、電気/電熱器具などの個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。また、バーベキューを利用する場合、炭とグリルの使用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "宿の中には海の眺めが可能な屋外テラスとプール、バーベキュー場もあります。また、カフェとコーヒー&ティールームは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "本館には何がありますか？",
            "answer": "本館には展望台とモダンインテリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 541
    }
}